本季歐冠最佳十大進球公布，皇馬包辦4球成最大贏家

歐洲足球冠軍聯賽冠軍昨天出爐，由西甲豪門皇家馬德里以3:1擊敗英超傳統強權利物浦，締造歐冠首支三連霸球隊，今日(28)公布本季歐冠最佳十大進球，皇馬包辦4球也是最大贏家，而前兩名都是非常考驗技巧的倒掛金鉤射門，皇馬球星C朗(Cristiano Ronaldo)榮登榜首。

葡萄牙前鋒C朗本季歐冠為皇馬攻進15球，並創下跨季11場歐冠進球紀錄，儘管他在決賽最後傷停捕時殺入禁區，但被亂入的王騎搞砸進球機會，但他在8強技驚四座的倒掛金鉤，擊敗隊友Gareth Bale榮登十大好球榜首。

2017-18歐冠十大好球榜：

第一名，8強賽，皇馬前鋒C朗倒掛金鉤，幫助皇馬以3:0擊敗尤文圖斯。

第二名，決賽，皇馬前鋒Gareth Bale倒掛金鉤攻進皇馬本場第2球，最終皇馬以3:1打敗利物浦奪冠。

第三名，16強，義甲尤文圖斯2:2踢平熱刺，尤文圖斯阿根廷國腳Gonzalo Higuain的進球。

第四名，小組階段，西甲馬德里競技2:0勝義甲羅馬，馬競法國前鋒Antoine Griezmann的進球。

第五名，小組階段，羅馬3:3踢平切爾西，羅馬波赫國腳Edin Dzeko的進球。

第六名， 小組階段，皇馬3:1勝德甲多特蒙德，皇馬前鋒Gareth Bale的進球。

第七名，16強，烏克蘭超級聯賽頓內次克礦工2:1勝羅馬，頓內次克礦工的巴西前鋒Fred的進球。

第八名，小組階段，英超曼城2:0勝頓內次克礦工，曼城比利時中場 Kevin De Bruyne的進球。

第九名，小組階段，義甲拿坡里3:0勝頓內次克礦工，拿坡里義大利前鋒 Lorenzo Insigne的進球。

第十名，小組階段，皇馬3:2勝多特蒙德，C朗的進球。

牙朗淨係靠tap in十二碼都兩球上榜，想知公認最多magic moment既足球上帝去左邊

入球片

no benzema????

足球上帝場場1扭10都上唔到榜，uefa又迫害我花

得C朗係用中文名 中國又成最大贏家

儘管他在決賽最後傷停捕時殺入禁區，但被亂入的王騎搞砸進球機會，但他在8強技驚四座的倒掛金鉤，擊敗隊友Gareth Bale榮登十大好球榜首。